
                      Me gusta esta pelicula interesante todo lo que lleva amo los actores y todo esta bien elaborado me gusta la trama los lugares todo el misterio de las 50 sombras
        
            